唉 好憂鬱 emotional crisis

窮
毒
quit u
有個賤人老豆

take care
會唔會住hall

thx希望9月有得住

香港邊樹有好味道bagel

蟲哥做咩大駕光臨